［求檔］明珠台美劇醫神House配音版

有冇巴打絲打有明珠台美劇醫神House配音版第1-3季？House配音幾好睇，我淨係第4-8季配音，但係第1-3季就冇，希望有人會有

其實有冇邊度可以買到TVB配音版嘅碟
陳欣配House真係入型入格

朋友 我唔知你真心定假膠 不過係呢個時候咁樣想比生意TVB 做 重要係呢到問 你諗多左喇

利申 我都好鐘意呢套劇 真心太睇既 睇英文喇 入面太多笑位 用中文表達唔到

粵語版係好正

而且唔會俾生意tvb做，因為tvb冇賣呢套野配音版嘅right.

係呀，哩啲配音美劇tvb係冇版權，所以唔會買得到，唯有睇吓有冇人當年有錄到

陳欣好正

仁醫都好想搵返粵配版